［伸手黨］有無人可以深入淺出咁講下咩係牛熊同點買？

真心求教

牛，喺地球上，屬於草食性動物，一般都唔會主動攻擊人類，性格比較溫順。
如要買牛嘅肉，可到各大超市或各區街市有售。

熊，喺地球上，有分具攻擊性同無攻擊性。先唔講攻擊性嘅熊，就講圖中來自日本熊本縣嘅吉祥物。日語名稱為「くまモン」，英文名稱是Kumamon，官方中文名其實是「酷MA萌」。
「酷MA萌」，深受老少咸宜喜愛，如要購買，可到日本熊本縣精品店或本港精品店內有售。

識 牛牛吽 同 熊熊哈 就ok了

So9sad.
做伸手黨失敗。
有無邊位ching 平時喂開人食野既教路下

禮拜一all in熊過年 新年返黎睇樓

Highway to hell

282不死熊驚西咩

牛既話去證券行買
熊唔好買
因為呢家係牛市

係龍市呀

想知概念同點玩呀

真心難求

你有幾多身家先？

牛升熊跌

熊熊哈！

唔多，1蚊

牛肉乾都買唔到wo

努力工作